3毛咪撚再扮和理非分化

屌你老母

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

推